\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Wiesel}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Winziges Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {13},
        hit-points  = {1 (1W4-1)},
        speed       = {9 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 3,
        dex = 16,
        con = 8,
        int = 2,
        wis = 12,
        cha = 3
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Heimlichkeit +5, Wahrnehmung +3},
        senses = {Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Scharfes Gehör und scharfer Geruchssinn}
        Das Wiesel ist bei Weisheitswürfen (Wahrnehmung), die auf Gehör oder Geruchssinn basieren, im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +5 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 1 Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+5,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=),
%      dmg-type=,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
